一手，元朗西鐵站下面有大量狗

去完港島果邊啲手足落車小心

推

有無圖片？

Push

另外的士站入面有四-五架豬肉車

幫手推推

圖？

唱K 食飯 睇夜場 開房

今天不回家

push

其他狗站都會有人接放工架

食飯 唱K 睇夜場 開房 今夜不回家

變返街坊look出站!

今夜不回家 香港大把娛樂

屌你又想查人身份證